岑敖暉俾狗監視緊 好大機會係下一個清算目標

之前大粒嗰啲比人拉之前好似都有呢啲

黎智英gphone長跟

扮打電話依招會唔會太老土

係咪比人影到就要扮講電話

海濱真係多狗㗎，仲有2楝係狗屋

又話守既

佢有冇得走呀

家中安裝了 一萬伏特 電閘未 ?